拜年鬼佬提供笑話一則

鬼佬朋友第一次係香港過農歷年
拜年同佢解釋咩叫恭喜發財
解釋完Gung Hei之後
佢問我
Who the hell is Fat Choy? Why we Gung Hei him in CNY?
完

...

笑到我Hihi因為有個Common Friend 叫肥乜

Angel方嘉

歪了？沒歪

痴撚線公司

?

肥蔡